2021 iu

左眼粒墨愈來愈大
早幾年明明冇呢粒墨

My wife

知恩bb

我最鐘意